{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "IBC 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "当ホテルのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。アーリーチェックインまたはレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり22,000ウォンの追加費用が発生します。全ての客室は禁煙室であり、浴槽はなく、代わりにシャワーブースが提供されています。また、調理は不可能であり、未成年者は保護者の同意書があっても宿泊は不可能です。基準人数以外の宿泊はできませんが、未就学児1人は可能です客室にはTV、冷暖房設備、個人金庫、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、シモンズベッド、ダックダウン寝具類、シャワーブース、洗面用具、スリッパ、バスガウン、タオル、ミネラルウォーター、ユニバーサルコンセント、Wi-Fiなどの基本アメニティがご提供されています。カードキー紛失時には10,000ウォンの費用が発生し、充電器に対しては5,000ウォンの保証金を支払い、チェックアウト時に返却されます。ペットは同伴できません朝食は3月13日からレストランのIBテラスで朝セミビュッフェがオープン予定です。朝食は、正常価格16,500ウォンで、宿泊客は割引価格13,200ウォンで利用することができます。6歳以下の児童は無料で利用することができ、証拠資料が必要です。部隊施設では会議室がミウンヨンされて、トゥソムカフェは営業中であり、宿泊客に20%割引恵沢があります。ビジネスコーナーは1階に位置し、コピーやプリントなどの利用は有料です。フィットネス施設は2階にあり、個人のスニーカーと運動着を持参してご利用ください。 コインランドリーは2階に位置し、有料でご利用いただけます。 コンビニは1階にあります。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、機械式駐車場ですので、車両の大きさや高さに制限があります。 基準時間を超過した場合は有料でご利用いただけますし、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり22,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "浴槽はありますか？",
            "answer": "いいえ、浴槽はありません。代わりにシャワーブースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意書があっても宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室にはTV、冷暖房設備、個人金庫、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、シモンズベッド、ダックダウン寝具類、シャワーブース、洗面用具、スリッパ、バスガウン、タオル、ミネラルウォーター、ユニバーサルコンセント、Wi-Fiなどの基本アメニティがご提供されています。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、何ウォンの費用がかかりますか？",
            "answer": "カードキー紛失時には10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "充電器に対しては何ウォンの保証金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "充電器に対しては5,000ウォンの保証金を支払い、チェックアウト時に返却されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は3月13日からレストランのIBテラスで朝セミビュッフェがオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "朝食は、正常価格16,500ウォンで、宿泊客は割引価格13,200ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "6歳以下の児童は朝食を無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、6歳以下の児童は無料で利用することができます。証拠資料が必要です。"
        },
        {
            "question": "部隊施設には何がありますか？",
            "answer": "部隊施設では会議室がミウンヨンされて、トゥソムカフェは営業中であり、宿泊客に20%割引恵沢があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスコーナーはどこにありますか？",
            "answer": "ビジネスコーナーは1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設はどこにありますか？",
            "answer": "フィットネス施設は2階にあります。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "コインランドリーは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コンビニはどこにありますか？",
            "answer": "コンビニは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能です。機械式駐車場ですので、車両の大きさや高さに制限があります。基準時間を超過した場合は有料でご利用いただけますし、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 593,
        "QA": 786
    }
}